仆街 睇完Grand Blue後返唔到轉頭

仆街第一次睇一部漫畫可以笑到肚痛

尤其輪飲個一話真係笑到

仲有依幕

PS 唔好屌我簡體plz 我真係搵唔到繁體app

係

你睇單行本咪有繁體

原本對潛水有興趣開黎睇 點知停唔到手

打網球

今個月出動畫
好想睇佢同千紗

佢地要阻人扑野個集笑到我仆街

好耐冇更新

而家去到45
keep住都仲有更新

我用漫畫人去到41

咩apps

网易更到45

比163買左

自己去貼吧搵啦

留名動畫化後更多人識呢套正野

alpha =101°

生命之水
水是可燃燒的

呢套野笑到gapgap聲

鍾意飲酒既睇特別好笑

可燃水

可燃烏龍茶

呀妹好正

主角同佢班fd都好撚正

有集屌柒個八婆好型

個八婆後尾都做左主角既好朋友

我係睇左佢先去學潛水

正
主角幾時扑到個兩姊妹同黑髮大波妹

我覺得唔扑先好睇

扑左好似就成部野唔同左

單行本有個唔好處
就係冇左妝屍獸喱個譯名

乜春妝很濃

全裸是正常的

櫻子幾正

隨身帶住1個火機係好重要

真係唔明點諗出呢個名

妝屍獸依個名好傳神

笑撚到

大學飲既水係可撚

燃

其實邊到有得買生命之水?

黎緊7月新番, 應該笑到仆街

pv水份好重

成個潛水番咁

堅係有得買

咁比個無水份PV

依個PV我睇左十次都有

我都未見過96%
同火酒無分別

我特登去士多睇都冇咁勁既酒

咪玩喇...普通士多邊有得賣

比個潛水名呃咗去睇
但好好笑

清知唔知邊到有得買

樓上咪post咗

見到啦

唔好意思

其實唔難入口，因為係掂到嘴唇時一部份酒精已經揮發左，反而意外地會幾甜

咁當然我未試過當水咁一大啖咁飲落去

唔好感冒

如果有靚巨乳學姐幫，我唔介意用民間治療

同巨乳學姐相比我鐘意千紗多d

朝早表姊妹丼夜晚上學姐

咁櫻子呢

妝屍獸真係笑到hihi

老婆

愛菜醬呢

農奴

唔!有妝氣!

我要愛菜啲FD得喇

去藥房咪有
記住同佢講消毒用個隻

你識唔識架
消毒酒精會溝稀生命之水嘅酒精濃度架

呢個真係笑死
飲果啲濃度仲高過消毒用

依個真係笑到仆街

屌

唔知你係真唔知定假唔知…

1. 藥房賣既消毒酒精其實係叫 denatured alcohol ，飲完雖然唔會死，不過有怪味添加劑。
2. 消毒酒精係約 75%，生命之水係 96% (by vol.)。

無錯，其實生命之水仲勁過消毒酒精，不過唔會有人用 96%既酒精黎消毒。[so

自膠一野先，消毒酒精而家有唔少轉左用 isopropanol。

水( 可燃)
烏龍茶(可燃)

潛水只係支線，隊酒係主線

今集好溫馨

幫前輩們搞酒會

下集應該笑死

估唔到咁多人有睇
近年得黑社會女兒同呢套係笑得出

呢套感動位仲好睇過笑位

近年好番一個一個連載完畢

但又冇好既番補上

搞到成個漫畫界好似沉淪緊

潛酒部

帶吸塵機返學吸走燒肉D煙

第一次潛水+入水族館真係感動
真係「感動」唔係淨係想喊

日日咁飲法 現實會死

會有一種想潛水既衝動

千波對波假嫁

千紗

千紗二姐妹有無h漫
btw 套野真係好笑到仆街

點解咁講??

動畫PV大左3個cup

依個真

估唔到動畫大左咁多

竟然邊個先真

因為千紗隆胸所以對動畫完全冇期待

ching係咪形狀>大小

做bartender 果集笑到我仆街

真心?

為你的眼眸乾杯

そしてなんと！なななんと！！
【水樹カヤ：CV水樹奈々】
耕平も泣いて喜ぶサプライズ！原作ファンの方たちにとっても納得のキャスティングではないでしょうか！
ぜひアニメ本編をお楽しみに！
#ぐらんぶる

屌喇星

仲有ED

笑撚左

正

屌你正呀喂

有無like比我追漫畫第52集

link

係真心正

op已出

有得睇未啊
好期待啊

好快出 聽日有字幕

期待

漫畫46又有梓學姐丁

今晚重溫一下漫畫先
聽日就睇動畫

學姐

好大
真係正到噴鼻血

好期待動畫

出左未啊??
已經狂loop緊主題曲

出咗啦

笑撚死

笑到癲左
但感覺漫畫更加好笑

btw梓學姐個髮型唔同左

漫畫衝擊感比較大??

梓學姐有變咩?

可能錯覺
動畫入面好似波浪左同短左DD
不過無損美貌

千紗正到爆

把聲好正

應該係
不過可能會越畫越好
畢竟睇左太多次 D對白都識背
將生命之水獻給大家

係 豐左胸 把聲又正
千紗nice body

內田把聲 都好正

要睇多幾次丁多幾次先
又要等一個禮拜 太難頂了

漫畫等一個月

好想快d睇妹妹